【溫故知新】雨傘革命期間，一群廢老前往長沙灣警署內領取撐警標誌藍絲帶

當年“藍絲帶”，就如同現在的白衣人、福建幫、藍絲一樣，撐警、打市民、得到包庇。

片段顯示，廢佬係長沙灣警署內領取撐警標誌藍絲帶。

雖然事情已經過去五年，但如果有獨立調查的話，要一齊查埋呢單野！

無人記得啦

大家幫手搜集雨傘革命期間的警暴或者警察失職（例如放生藍絲）個案，一次過清算！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀